老老實實，螞蟻收三千億突然唔上市要轉走咁多錢，黑警係咪要查洗黑錢？

我睇唔到，全部返入去

baba跌左9個％
要唔要睇有冇人做市?

國家級洗錢大法

自己友唔計

想問個d錢凍到幾時

好撚明顯係比人回血

同12人一樣，冇人知

呃利息唔使查?

放心，股權實有變動⋯⋯

3千億攞去買tesla前日380升到琴晚425都成10% 賺撚左3百億
毒品調查課今次出動未

短時間，動機可疑，超大額錢銀轉帳，來源涉及大量海外實體，唔係唔查呀？

雖然早知有伏
夾埋tvb吹奏左兩三個月
帶個戲fun比人孖爆
但諗唔到係國家級凍資

唯一好消息係 感覺到中共就唔掂

咩都睇唔到

黑狗：

唔好再柒啦，真係會笑死人架

點笑死 分享下

毒品調查狗駛唔駛出動？

跌俾sponsor, legal audit都無左成十億啦
三千億五日利息盛惠幾多啊

阿里巴巴與四十大盜

根本同中共扯貓尾

馬雲都退左休
班廢老仍然分唔清電視劇同現實既分別
難怪香港會比班仆街搞死

黑狗選擇性執法